我和我的繁星

chapter 1--人死的失落
「老師話,人就是要自己付予人生意義的」男孩說道

「但我冇!」

呢位男孩,讀書嚴重偏科,比老師玩針對.咁樣過咗幾年.佢行出佢第一步.

佢從十幾層樓天台一躍而下.

「啪!」

----
我眼前一黑，之後好似瞓咗場覺咁好舒服。

當我打開返雙眼，見到自己返咗自己好熟悉的,但冷淡嘅屋企。自己瞓咗喺自己一直瞓咗十幾年嘅床，窗邊嘅陽光都係一如既往無情咁穿過玻璃窗，照射入房。

「我去咗邊度?」「呢度係..」........

身邊有一個樣貌似普通，不太突出，高約170，唔太肥又唔太瘦嘅女仔,好似佢都係岩岩醒咗.但佢一起身，就係我身邊望住我，好似佢好熟悉呢個情況

「我係你.......陪伴者」我忍唔住咁講

「而呢度係........我屋企！？」「點解會咁,點解我仲活生生,仲要在屋企？」

「其實你已經死咗」

請係紙言上面支持我